幸福又驚唔幸福又驚

煩唔煩
幸福嘅話好好享受啦 成日擔心呢樣果樣

唔幸福既自己問心 唔好幫自己同埋幫佢搵籍口
因為你內心最深處已經俾咗答案你

收撚皮啦屌你老母扮感性

做咩唧你好唔開心咩
唔開心講出黎會開心啲

慳啲啦 我洗撚你班死假人安慰我

我冇諗住安慰你...
純粹諗住你講出嚟我拎黎笑下

屌你老母臭西

咪撚借啲意推啦 垃圾廢PO

垃圾臭MK死返IG慢慢po story 記住用撚埋黑底白細字

你係咪好大壓力姐 有啲似係街邊自己亂咁大嗌果啲人

垃圾廢po死推爛推 面皮幾尺厚

肉撚柒酸

琪妹留名

Lm

冒住自爆風險開post

已經比男朋友半發現 都冇計

明白

咪撚拍拖啦呢啲傻閪 去出書啦你老母